警犬真面目

打市民就威
見到黑社會就龜縮

我屌你老母

牛屎佬走曬，就即刻交更浦頭